交通津貼解決失業問題

以後唔洗返工日日係巴士站頭收人85折車費
之後刷夠1600蚊就換咭再刷
每個月食300回饋同做85折巴士既差價
同銀行食息差道理差唔多，折扣可以自行修改
﹙1600-1300﹚/1600=81.25
只要折扣唔低過呢個數都有水位
85折巴士為例
300-﹙1600*0.15﹚=60
每張咭每個月淨袋60
之後夠三個月就去退咭﹙唔夠3個月退唔要收手續費﹚
FatFat啦由勞工升級做自僱人士
又有公屋申請老綜又合資格